有冇人著過Zespa波鞋

好唔好著
呎碼應該點揀，使唔使比平時著開nike Adidas 碼再細啲

冇？

著緊
True size

識野
覺得好睇過 common projects

Nike 著 43.5 Zespa 著 FR 43.5

想搵 fitting 可以google 以下keywords

Styleforum zespa sizing

寧願買cp
或者mm 22 replica

Thx樓上幾位

有cp，試吓其他新嘢嘛，而家做緊特價
Mm22睇過唔啱

我都覺得好睇過cp 同抵著過佢

岩岩係endclothing 買左對但dam左。學得cp質地好d

我上網睇,要買細1個碼
如果我穿開UK8, 就買UK7,
想問師兄係咪咁?